全世界同我入Poly

雖然保安封咗Poly
入到去都唔知有冇用
而Poly入邊啲手足都已經用隨意門走晒

但係比狗封咗一個星期有多
依家去附近行幾個鐘都嫌麻煩？
點對得住用隨意門入去嘅手足 上星期日一打生打死嘅手足

放工同我全世界去Poly
休息左超過一個星期仲未夠？？
唔知可以去到點幫嘅 去咗先諗啦

休息夠未？

Pushh

收工去緊

去呀

行得

屌㩒錯不推

樓豬係邊？一個人都見唔到